# Korean translation for sudoku-app
# Copyright (c) 2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2014
# This file is distributed under the same license as the sudoku-app package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sudoku-app\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-12 19:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-22 11:59+0000\n"
"Last-Translator: Kim Boram <boramism@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-07-21 05:32+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17628)\n"

#: components/HighscoresTab.qml:25 components/HighscoresTab.qml:73
#: sudoku-app.qml:24 sudoku-app.qml:153 sudoku-app.qml:206 sudoku-app.qml:237
msgid "<b>Best scores for all players</b>"
msgstr "<b>모든 사용자 중 최고 점수</b>"

#. TRANSLATORS: %1 is user's first name and %2 is last name
#: components/HighscoresTab.qml:49 sudoku-app.qml:175
#, qt-format
msgid "Best scores for %1 %2"
msgstr "%2%1의 최고 점수"

#: components/AddProfileDialog.qml:13
msgid "Add new profile"
msgstr "새 사용자 추가"

#: components/AddProfileDialog.qml:31
msgid "Lastname"
msgstr "성"

#: components/AddProfileDialog.qml:49
msgid "Firstname"
msgstr "이름"

#: components/AddProfileDialog.qml:66 components/ManageProfileDialog.qml:68
#: sudoku-app.qml:339
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: components/AddProfileDialog.qml:82 components/AddProfileDialog.qml:87
#: components/ManageProfileDialog.qml:94
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: components/AddProfileDialog.qml:82
msgid "User already exist."
msgstr "사용자가 이미 존재합니다."

#: components/AddProfileDialog.qml:87 components/ManageProfileDialog.qml:94
msgid "Lastname and firstname must not be empty."
msgstr "성과 이름은 빈칸으로 둘 수 없습니다."

#: components/AddProfileDialog.qml:98 components/ManageProfileDialog.qml:126
#: sudoku-app.qml:491 sudoku-app.qml:941 sudoku-app.qml:991
#: components/SudokuBlocksGrid.qml:482
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: components/AboutTab.qml:101
msgid "Author(s): "
msgstr "작가: "

#: components/AboutTab.qml:111
msgid "Contact: "
msgstr "연락처: "

#: components/AboutTab.qml:137
msgid "Version: "
msgstr "버전: "

#: components/ManageProfileDialog.qml:13
msgid "Edit profile"
msgstr "사용자 편집"

#: components/ManageProfileDialog.qml:107
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: sudoku-app.qml:50 sudoku-app.qml:51 sudoku-app.qml:736
msgid "New game"
msgstr "새 게임"

#: sudoku-app.qml:58 sudoku-app.qml:59
msgid "Reveal hint"
msgstr "힌트 보여주기"

#: sudoku-app.qml:67 sudoku-app.qml:68
msgid "Show settings"
msgstr "설정 보여주기"

#: sudoku-app.qml:75 sudoku-app.qml:76
msgid "Change difficulty to Easy"
msgstr "난이도를 쉬움으로 변경"

#: sudoku-app.qml:88 sudoku-app.qml:89
msgid "Change difficulty to Moderate"
msgstr "난이도를 중간으로 변경"

#: sudoku-app.qml:101 sudoku-app.qml:102
msgid "Change difficulty to Hard"
msgstr "난이도를 어려움으로 변경"

#: sudoku-app.qml:114 sudoku-app.qml:115
msgid "Change difficulty to Ultra Hard"
msgstr "난이도를 매우 어려움으로 변경"

#: sudoku-app.qml:127 sudoku-app.qml:128
msgid "Change theme to Simple"
msgstr "간단한 테마로 변경"

#: sudoku-app.qml:137 sudoku-app.qml:138
msgid "Change theme to UbuntuColors"
msgstr "우분투 칼라 테마로 변경"

#: sudoku-app.qml:147 sudoku-app.qml:148
msgid "Show scores for all users"
msgstr "모든 사용자의 점수 보기"

#: sudoku-app.qml:167 sudoku-app.qml:168
msgid "Show scores for current user"
msgstr "현 사용자의 점수 보기"

#: sudoku-app.qml:227
msgid ""
"You are a cheat... \n"
"But we give you\n"
msgstr "당신의 점수는\n"

#: sudoku-app.qml:229
msgid "points."
msgstr "입니다."

#: sudoku-app.qml:326
msgid "Sudoku games played today"
msgstr "오늘 스도쿠 게임을 한 횟수"

#: sudoku-app.qml:327
msgid "No Sudoku games played today"
msgstr "오늘 스도쿠 게임을 하지 않았습니다."

#: sudoku-app.qml:355
msgid "New Game"
msgstr "새 게임"

#: sudoku-app.qml:356
msgid "Select difficulty level"
msgstr "난이도 선택"

#: sudoku-app.qml:420 sudoku-app.qml:1038
msgid "Easy"
msgstr "쉬움"

#: sudoku-app.qml:439 sudoku-app.qml:1038
msgid "Moderate"
msgstr "보통"

#: sudoku-app.qml:456 sudoku-app.qml:1038
msgid "Hard"
msgstr "어려움"

#: sudoku-app.qml:473
msgid ""
"Ultra\n"
"Hard"
msgstr ""
"매우\n"
"어려움"

#: sudoku-app.qml:665
msgid "Sudoku"
msgstr "스도쿠"

#: sudoku-app.qml:720
msgid "You are a cheat..."
msgstr "믿을 수 없어요..."

#: sudoku-app.qml:720
msgid "Congratulations!"
msgstr "축하합니다!"

#: sudoku-app.qml:754
msgid "Show hint"
msgstr "힌트 보여주기"

#: sudoku-app.qml:817
msgid "Not allowed"
msgstr "허용되지 않음"

#: sudoku-app.qml:837
msgid "Start blocks"
msgstr "시작하는 상자"

#: sudoku-app.qml:858
msgid "Hinted blocks"
msgstr "힌트 상자"

#: sudoku-app.qml:881
msgid "Scores"
msgstr "점수"

#: sudoku-app.qml:890
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: sudoku-app.qml:909 sudoku-app.qml:959
msgid "Select profile"
msgstr "사용자 선택"

#: sudoku-app.qml:1031
msgid "<b>Sudoku settings</b>"
msgstr "<b>스도쿠 설정</b>"

#: sudoku-app.qml:1037
msgid "Default Difficulty"
msgstr "난이도 설정"

#: sudoku-app.qml:1038
msgid "Ultra Hard"
msgstr "매우 어려움"

#: sudoku-app.qml:1038
msgid "Always ask"
msgstr "항상 묻기"

#: sudoku-app.qml:1076
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: sudoku-app.qml:1100
msgid "Hints"
msgstr "힌트"

#: sudoku-app.qml:1116
msgid "Vibration Alerts"
msgstr "진동으로 알려주기"

#: sudoku-app.qml:1131
msgid "<b>Profiles settings</b>"
msgstr "<b>사용자 설정</b>"

#: sudoku-app.qml:1139
msgid "None"
msgstr "없음"

#: sudoku-app.qml:1172
msgid "Add profile"
msgstr "사용자 추가"

#: sudoku-app.qml:1181
msgid "Manage profiles"
msgstr "사용자 관리"

#: sudoku-app.qml:1213
msgid "About"
msgstr "정보"

#: components/SudokuBlocksGrid.qml:327
msgid "Please pick a number"
msgstr "숫자를 선택하세요"

#: components/SudokuBlocksGrid.qml:388
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: components/SudokuBlocksGrid.qml:455
#, qt-format
msgid ""
"You are a cheat...\n"
"But we give you\n"
"%1 point."
msgid_plural ""
"You are a cheat...\n"
"But we give you\n"
"%1 points."
msgstr[0] ""
"꼼수를 부리는 군요...\n"
"그렇지만\n"
"%1 점을 얻으셨습니다."

#: components/SudokuBlocksGrid.qml:462
#, qt-format
msgid ""
"Congratulations!\n"
"We give you\n"
"%1 point."
msgid_plural ""
"Congratulations!\n"
"We give you\n"
"%1 points."
msgstr[0] ""
"축하드립니다!\n"
"%1점을 얻으셨습니다."
